［個人心得］黃色經濟圈消費模式

純分享睇下有無同路人，太多打手帶風向

記得買野食野前, budget 行先，係budget 內揀黃既幫襯，有能力既就買貴d，再有能力既將閒錢就搵地方捐比義士機構

不過都係睇餸食飯，唔好勉強，最重要係$1都唔好幫襯藍店

至於判斷黃藍，有時急買就腳，只能快速上網盡可能搵證據，搵唔到明顯證據既，只要店家鋪面肯貼大字整裝飾證明, 話之佢扮黃都好，我都照幫襯一次

如果事後查到係藍，就唔回頭

記住唔好比已知既藍店賺

黃店既消費有平有貴, 大家量力而為

唔好意思 借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜